全港市民入黎同我集氣死利狗輸波！

我聽朝要見到紅衫贏五球！

光復香港 屠利革命

五大入球 利一不可

利狗 死全家

利狗OT 秦利Happy

利市狗賊 輸波自殺

費明奴 唔見人

雲迪克 剷死人

法賓奴 不死人

靜靜地輸唔得嘅....

死利狗又陷害香港 聽日出唔出都無所謂了

死利狗又搞亂香港

何以 這碌柒 又再贏

Molamola